［太后］吳志森全面反駁本土派涼薄歪論 ！

太后逐個point駁

大陸有冇一日係唔入你